下次我覺得唔應該同上齊裝備嘅警察硬碰

下次我覺得唔應該同上齊裝備嘅警察硬碰。
人哋上齊裝備幾十個盾， 個個有頭盔，你同人哋撞盾有乜嘢用。

你地自己都知，贏唔到就應該要走。
大佬呀搞抗爭梗係想成功架啦。

咁點樣先可以成功呀？ 咪就係唔好同啲有裝備同頭盔嘅警察對抗囉。 企喺人哋個盾面前畀人扑爆頭冇意思。走啦！

香港人係咪成世都要做畀黑警扑爆頭嗰個？
係咪成世要做俾狗追嗰個？
面對惡法，面對黑警係咪成世要做認輸嗰個？

你哋甘心嗎？
我見到黑警亂咁打人，我好心痛
究竟香港人幾時先可以贏， 究竟有冇贏嘅方法？
撐住呀，香港人

認同啊

你係咪訓左無睇?
無人同狗硬碰
係撤緊佢地都照打人

又一個冇睇直播

警察主動衝來拉人呀

鳩sir你柒少陣ok? 冇人衝擊過警方防線

小心有伏，鳩硬係警犬

仆街，明明已經後退梗，仲係後面殺出黎夾你地呀！！！

又唔睇直播
前後左右包抄你呀走條毛咩

我知呀，我意思係要打就唔好同裝備既打

係，困獸

啊sir你是咪有d咩情報

鳩sir